盧曉欣烈士走了兩個月，你地話過會幫佢行埋淨低嘅路

「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。」

大家頂住呀！仲有好多手足係身邊架！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

推

一定行落去！

一定行!!

不要忘記

撐落去

五大訴求，缺一不可

We shall not forget. We shall not forgive!

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第40日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

有冇人有齊全部烈士黑白相？

用嚟美國遊說支持香港民主人權文宣用

毋忘烈士

我個仔就係629同一日出世 第時佢大個 我會話佢知佢出世果日有一個好偉大既香港人離開左我地

831

P 仔很想正評。

831 中聯辨 91 機場見

我地會繼續行我地嘅路
但係唔會幫你地行落去
要行就自己行！一齊行！

樓主放催淚彈

建議整個auto bot 張烈士遺言洗去每post #2 提大家

push

加油!頂住!

全部聽日見

「不是民選的政府
是不會回應訴求的
香港需要的是革命」

謹記 我地今次係一定要爭取到個民選政府返黎

我地一定會撐落去 你要係另一邊睇住我地贏呀

預言

一定行

見到就諗起
黑警捉人但係全部掉頭走.jpg

我們不會令你白白犧牲

推到唔上連登嘅和理非都知

推, 不忘初衷

可唔可以解釋下張相白色衫係代表啲咩？
真係純粹想知道個意思 唔係串

突顯返覺得孤單嘅人，冇咩特別意思
果陣未有白衫軍

原來係咁！感謝你！我set佐做wallpaper
831行街見！

不放棄

全民覺醒 守護我城
聽日係一人大覺醒遊行
任何人都可以出港島睇香港美麗的夜景

盧同學

行落去

睇到張圖又喊啦

所有烈士義士既犧牲大家一定要記住

加油各位

No surrender

加油呀！

我無忘記過

一定會！

831有60後耶撚搞祈禱集會wor︰

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

力推

毋忘初衷

一睇到佢d字就好想喊…
好對唔住 已經過左兩個月
都仲未成功到
真係唔想你白白咁離開…
miss u

（係街）

唉

呢位手足係...？

行下去

多謝，有時候睇返，團火會再次燃燒，多謝你
唔會忘記你嘅付出..

831中環行街，91參觀機場

推推推推推

香港人加油頂硬上

都未完，當然繼續行啦
推唔到都係咁話

721 811

我唔會忘記

721
811

永不忘記

大家勿忘初衷

不麻木 要堅持撐住

齊上齊落，一個都不能少

唔好
只能偶爾睇下 睇得多會厭
冇辦法 人類呢種動物係會咁

不能忘記
聽日見

推呀屌

推！831上街！9月1罷課機場見！

we will never forget

寧願自殺做逃兵
都唔願意選擇出力一齊企出黎奮鬥

偉大？冇野丫？

永不放棄

要話俾佢知
香港人有尊嚴 有骨氣
不容踐踏

建議大家寫喺memo紙痴屋企牆

其實可唔可以唔好再用烈士

一齊行

612 721 811

Never forget, never forgive

聽日點都要去

0貢獻
仲要講佢偉大

負評撚On99
得你地先會推崇自殺0貢獻既逃兵

一定

後生仔女最記仇 一定會等到有日慢慢清算

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

每次見到幅牆都想喊

一日唔成功，一日都會行落去

想問下呢個叫咩名手字好靚

831 901

831見

推！

再看也是流泪

烈士 香港人會繼續加油

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

未竟之路 一齊行埋落去

我地會用餘生既時間同暴政狗隻慢慢清算

真香港人
永不忘記

pish

Promise

知道

走落去!

白衣天使

我仲行落去，就算粉身碎骨

I

唔經唔覺就已經兩個月

不撤不散

要永記盧同學遺志

我地一班手足準備咗聽日嘅宣言，希望有人可以聽日讀出！！
用到幾多得幾多，歡迎修改呀！！

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

唔好忘記 我哋一定會繼續走落去 咁先對得住你哋

一齊行落去

不能放棄

Walk together

生命感染生命

好!

推！無路可退

推 加油

I Promised

一定要撐落去

up

我地一定會行埋落去！

對唔住 我地仲未贏

要堅持落去

鼻酸

PUSH

啱

831見
不撒不散

路一直都在

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

721
811
825

大家一定要撐落去呀

推
唔可以再有人離隊！

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

頂住啊大家

拉邊個都阻吾到我出街
係因為佢地先堅持到依家

血不會白流

每次諗起佢地都好心痛 如果佢地無走你話幾好
聽日見！

we will carry on

絕對唔會忘記

我地一定要堅持落去

仲有麥小姐

我哋會贏

香港只可以贏

對不起 831

ok

721811

仲行緊，遺書都寫埋

sorrry forgot

Pushhhh

頂住
我而家鬥志好高昂

一定會逼自己記住

對唔住 我是金魚港人
差點忘了我們一路以來走過的路

唔好放棄

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

仲有梁烈士

等我地幫你行埋落去

一定會